#***Новый_текстовый_квест_1*** от команды ***Новая_команда_1.***
=====================
Проект по курсу "Подготовительное отделение С/С++" Технопарка МГТУ им. Бамуана от команды "Новая_команда_1"
-----------------------------------
Чтобы поиграть, нужно:

* склонировать к себе наш репозиторий
* открыть в терминале директорию Game
* ввести "make"

Девиз нашей команды - "Не баг, а фича" ;)
-----------------------------------
Состав команды:
-----------------------------------
1) [Ира (капитан команды)](https://park.mail.ru/profile/i.nikiforova/)

2) [Вова](https://park.mail.ru/profile/v.atasunts/)

3) [Кирилл](https://park.mail.ru/profile/k.smetankin/)

4) [Надя](https://park.mail.ru/profile/n.merkulova/)
